玩具撚到底柒夠未 射夠空氣未

屌你睇侏羅紀世界
去到隻獅子同暴龍隻抽果part
前面幾個一齊做投籃動作
做乜鳩

樓主正史有米九
咪話佢矮撚

d女覺得型咪得

真定假？咁能on9

應該係猩猩既本能反應掛

4259留名

我遲早打柒d藍求撚

真
忍唔住笑撚左出聲
果時就完場
完場成班望撚住我尷尷尬尬咁
一個著76人
兩個著勇
一個著湖

連火箭都唔撚著
話左玩具撚on 9

屌柒佢地啦牙sir

笑到忘了屌

我都有次見過班足球撚睇睇下戲無端端扮頂波，真係on99

咩歌？

多唔多人同你有類似經歷先
面對現實啦玩具撚

事實係除左我之外大多數人都見過玩具撚扮投籃

多唔多人同你一樣會係戲院到扮射籃動作先?
你話係街就多，但你講緊戲院wo ching

我唔知多唔多人睇到啦
淨係知除左某日某月外
自己套套戲都見過

可能因為呢排電影廣告賣緊uncle drew

牙鬼頭號粉絲

我重以為係有另一個巴打又係話見到
但原來又係你
你開個分身做打手都好，你咁樣都好無說服力下

sure

Reply wrong sor9

班籃球撚連食譚都要射空氣 仲要抽起一隻腳 好似小兒麻痺咁

牙泰又約囡睇戲

咪尾

波台蝕囡王